{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156922?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 한솔펜션(만리포) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了します。 予約人数に追加人数が含まれた場合、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えるとチェックインできず、その場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊したい場合、ペンションごとにペットの許容可否が異なることもありますし、拒否される場合もあります。 この場合でも払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しが不可能な場合があります。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物が損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負って損害賠償義務を負います。 客室で魚や肉のような直火方式で調理することは安全上の理由で許可されず、個人的な炊事道具は入室が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により間違った料金や料金表が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキュー施設が提供されており、禁煙客室と駐車可能なスペースがあります。 ペンションは万里浦海水浴場の近くに位置しており、海釣りや磯釣りだけでなく干潟体験(貝釣り)も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約に含まれますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が含まれた場合、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えるとチェックインできず、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊したい場合、ペンションごとにペットの許容可否が異なることもありますし、拒否される場合もあります。この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しが不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物が損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負って損害賠償義務を負います。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉のような直火方式で調理することは安全上の理由で許可されず、個人的な炊事道具は入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っていた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により間違った料金や料金表が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー施設が提供されており、禁煙客室と駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションは万里浦海水浴場の近くに位置しており、海釣りや磯釣りだけでなく干潟体験(貝釣り)も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 731
    }
}